niu雙底, 冇腦入貨

向勇者致敬

34套撚住我